有無連登仔做緊賞茶

其實搵緊工 打電話問佢地幾錢人工
咩待遇又唔撚講
facebook又叫我問店舖 係咪撚尻我
手足幫幫手

好似真係無連登仔做....

唔好on 9啦
連登平均月薪50k

賞你老母咩 時薪50都唔知有無

點解依家啲後生仔咁鍾意做呢啲 咁辛苦

之前明明做m記

起碼唔洗 對客 淨沖屎水

上網都搵唔到有人話做賞茶 服撚左
btw求職中

賞茶好好飲 個杯又靚

個個連登仔都係做天仁

仆街賞茶 請人都唔公開啲 屌你老母垃圾工

點解唔正正經經做sales

見過 0經驗 風險高 唔請
個個都唔比經驗我 好撚矛盾

有fd做緊 50/1h 好似話呢排五缺人，所以推哩推哩去😮
同埋我見佢有好多野要背

咩 推黎推去？ 想知FT待遇

風險高？